    Опишіть своїми словами, що таке обробник подій.
Це функція, яка допомогає подіям спрацьовувати, реагуючи на певні дії від користувача.

    Опишіть, як додати обробник подій до елемента. Який спосіб найкращий і чому?
Можна додати за допомогою атрибута HTML (<input onclick='function()'>) або як властивість DOM-об'єкту (element.onclick = function). Але обидва способи не дають можливість призначити декілька обробників на одну подію, тому є альтернатива у вигляді element.addEventListener(event, handler). 